看過去 那摩佬 挑戰勁旅

到了這天卻是 垃圾廢物
純鳩up兼無譜 但從來未覺 終要離隊

日夜度 諗點樣 先升榜首
卻發覺 根本是 球員問題
明知他 不愛隊 但無法避免
硬要帶廢隊

。。。

主能夠 主能夠 主能夠夠

最心痛是 這山齊士

邊間教會

最心痛是 摩佬被炒
有些球員 有心逼走摩連奴

50萬週薪 踢得衰過義和b

佗飛輪？

愛得太遲

作詞真係講天份

最不當是 戰式太舊時

再不改變 通通都已變歷史

詠謙接班人

最可怨是 痢狗喪咬獌時

而從未察覺 防防防毫無目標
讓當晚大戰 永遠被世間恥笑

企開d啦

出返去啦垃圾，最撚憎耶撚

最心痛是 你終要辭
已經失意 普巴高興那樣子